扮扮下工，唔小心畫左自己出黎

樓主好大隻

右手廿幾年日日練 點會唔大隻